覺唔覺得班 nursing 撚好扮野？

明明就係貪份高人工 先狗沖去做
如果同普通文職仔差唔多人工
仲有冇咁多人狗沖呀
明明貪錢講到自己好撚偉大咁
人地唔識d nursing 野就第一時間衝出黎屌人先
之後係到拋書包
之後日日呻自己好撚辛苦
丫你唔明嫁啦xyz
正常人又點會明呀
知我唔明你又呻
屌你老味呀叔我做地盤仲辛苦啦 咪又係日日收工番屋企訓教
知唔知咩叫人工包埋呀 收得錢就咪撚呻啦
諗定下面回覆: 係咪人工高唔呻得？/樓主入唔到nursing成浸酸味/慢慢係到酸啦

啱呀，啱撚哂

其中一個乞人憎既原因係因為做呢行女人多 自然西女人比例都會比較高

西屬性

為左人工又點 人地工作內容的確係直接幫到人
兩者唔可以共存嫁咩，一定要幫到人得黎人工低 ？

部分同意。我都認為份糧包左。
利伸:護士

識幾個護士 幾個都係八婆.

行行都辛苦架啦，醫生又係咁ot重做埋手術，但最多聲氣永遠係護士。

樓豬入唔到nursing成浸酸味

利申 護士

駁吾刀....
鬼叫搵食科咩

你又呻埋一份咪得

每一個行業都係咁